[多圖]手控入

會成日留意人地隻手嘅say個hi
靚嘅女人手比較易搵，所以講住男人手先

正嘅男人手要夠大，有啲厚度
最緊要有啲青筋先夠man
指甲大大地，剪乾淨
手指長，但唔係女人嗰種纖長
好正，見到就想摸同俾佢摸

下個post講女人腳(feet)

搵到同好！！！！！

留名等下個post

絲黎

10

歡迎自貼

隻手唔夠人地靚就負皮

連登無絲打

睇呢個po不自覺咁深呼吸咗
好撚正呀

白滑 骨感瘦手先最好J
有時男人手仲好J過女人

利申巴

有taste

呢種？
係靚嘅，但青筋係王道

大佬 幾張圖都似女人手喎

係呀屌你！！！

最重要係佢手指尾下面個位要無咩肉
會令到隻手睇落好纖瘦！

你見開啲女人都爆哂青筋？

咩事要捉住塊布

刺激起上黎係咁

中女手有青筋 你第1張圖完全係女人手

青筋好核突 wor